<sburb>
<classes>
<action class='daveTalk1' sprite='kanaya' command='talk' name='Hablar con Dave.'>
      <args>
      @dave_idle DAVE: ey
      @dave_talk DAVE: vale que pasa
      @dave_talk DAVE: nos hemos dado de lleno con otra burbuja o que
      @kanaya2_idle KANAYA: Pues S&#237;
      @kanaya2_talk KANAYA: Por Eso Tengo A Este Espectro De Acompa&#241;ante
      @dave_huh DAVE: ah
      @dave_huh DAVE: buenas
      @meenah_wink MEENAH: 
      @dave_huhtalk DAVE: &#191;te ha comido la lengua el pez gato?
      @dave_smug DAVE: que ha sido del desparpajo de antes
      @kanaya2_talk KANAYA: Intenta Portarse Como Mejor Puede Mientras La Escolto
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Debo Decir Que No Lo Hace Nada Mal
      @dave_idle DAVE: po fale
      @dave_talk DAVE: ahora ya pasamos del tema este de las burbujas del sue&#241;o no      
	  @dave_talk DAVE: ya ni avisamos ni pensamos en replicas graciosas para el personal total pa que
      @dave_huh DAVE: buah que mas da
      @dave_huhtalk DAVE: mejor me quedo donde estoy
      @dave_talk DAVE: que tanto fantasma ya aburre
      @dave_smug DAVE: sin ofender besuga
      @meenah_fish MEENAH: (blancucho cometierra)
      @kanaya2_idle KANAYA: &#161;Chit&#243;n!
      @meenah_wut2 MEENAH: 38(
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Por Cierto Qu&#233; Farfullabas Antes De Nuestra Interrupci&#243;n
      @dave_talk DAVE: nada estaba rapeando
      @dave_talk DAVE: currandome unos temas
      @dave_talk DAVE: eres fan de mi repertorio no
      @dave_talk DAVE: te hace escuchar un poco
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @dave_huhtalk DAVE: espera no me digas que no sabes lo que es un rap
      @dave_talk DAVE: es una tradicion de chulos muy nuestra que consiste en decir verdades como pu&#241;os siguiendo cierto ritmo
      @dave_talk DAVE: si te lo curras y marcas tendencia vienen los maderos y te acribillan a balazos
      @dave_talk DAVE: es un acto reflejo no pueden evitarlo
      @dave_talk DAVE: eso quiere decir que vas por buen camino
      @kanaya2_talk KANAYA: S&#233; Lo Que Es Un Rap Se Parece Bastante A Nuestro Arte Milenario De Torneos De Poes&#237;a
      @kanaya2_talk KANAYA: Aunque Vuestra Tem&#225;tica No Es Tan Avanzada Como La Nuestra Ni Se Centra Tanto En Reses Fornidas
      @dave_idle DAVE: como que torneos de poesia
      @dave_madtalk DAVE: y me lo dices ahora
      @kanaya2_talk KANAYA: No S&#233; Tampoco Es Que Me Interese Mucho
      @dave_mad DAVE: pero a ver
      @dave_madtalk DAVE: es la primera noticia que tengo
      @dave_huhtalk DAVE: no espera
      @dave_huhtalk DAVE: me acuerdo de la vez que rapee con el zumbado aquel
      @kanaya2_idle KANAYA: Mira T&#250; Por D&#243;nde
      @dave_talk DAVE: o sea que podiamos haber hablado de rap en cualquier momento
      @dave_talk DAVE: tu y yo quiero decir
      @dave_talk DAVE: con razon no salia el tema si no hablamos casi nada
      @dave_talk DAVE: tenemos que hablar mas kanaya
      @dave_talk DAVE: asi que ya sabes
      @dave_talk DAVE: manos a la obra
      @dave_talk DAVE: a darle al palique
      @dave_talk DAVE: hasta que el cuerpo aguante
      @kanaya2_idle KANAYA: Eh
      @dave_idle DAVE: ya me has oido
      @dave_smug DAVE: un intercambio de ideas
      @dave_smug DAVE: igual hasta EXPLOTAMOS nuestro potencial
      @dave_madtalk DAVE: aunque haya que chuparle la sangre al otro
      @dave_concern DAVE: y esta mojama no dice nada pero se le quedara grabado en la retina
      @kanaya2_talk KANAYA: Desconozco El M&#233;todo Que Emplear&#225;s Para Extraer Mi Plasma Sangu&#237;neo Pero Por M&#237; No Hay Problema
      @dave_smug DAVE: si se&#241;or
      @dave_smug DAVE: una peque&#241;a pulla a tu condicion de vampira me gusta empezamos bien
      @kanaya2_talk KANAYA: Muchas Veces Veo Desdibujada La Sinceridad En Tus Palabras
      @kanaya2_talk KANAYA: Imagino Que Sigues Cierta Ley No Escrita Que Dice Que Toda Frase Debe Contener Alg&#250;n Comentario Jocoso
      @dave_idle DAVE: ahi le has dado
      @kanaya2_talk KANAYA: Si En Alg&#250;n Momento Te Apeteciese Hablar Acerca De Nuestros Respectivos Patrimonios Bueno No Me Parecer&#237;a Mal
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Si Quieres Luego Me Pongo A Buscar Algo De Poes&#237;a Cl&#225;sica De Autores De Renombre
      @dave_idle DAVE: dios si
      @dave_talk DAVE: seria la hostia no lo siguiente
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Decidido Pues
      @dave_talk DAVE: y me tienes que traducir ese galimatias vuestro
      @dave_talk DAVE: como cuando karkat me cuenta sus peliculas 
      @dave_idle DAVE: pero esta vez contigo
      @kanaya2_smirklaugh KANAYA: Eh Claro
      @dave_smug DAVE: ah y quiero que rapees en voz alta
      @kanaya2_facepalm KANAYA: Ah
      @dave_smug DAVE: dale ca&#241;a al bajo y echale mas le&#241;a al micro
      @dave_madtalk DAVE: haz que SIENTA vuestra poesia en carne viva
      @kanaya2_bored KANAYA: Ya Es Tarde Para Echarme Atr&#225;s Verdad
      @meenah_happy MEENAH: aj&#225;
      <!--  -->
      </args>
</action>   
<action class='daveTalk2' sprite='rose' command='talk' name='Hablar con Dave.'>
      <args>
      @dave_huhtalk DAVE: que rayos hace la pescado esa tan pegada a kanaya
      @rose_talk ROSE: Creo que est&#225; de paso. Kanaya la vigila para que no haga de las suyas.
      @dave_huh DAVE: que la vigila
      @dave_madtalk DAVE: y que va a hacer
      @dave_madtalk DAVE: pegarle una patada a una papelera y dejarlo todo comido de mierda vaya por su culpa ahora ya nadie querra comprarnos esta pocilga en medio de la nada
      @dave_smug DAVE: dejala que este a su aire mujer
      @rose_talk ROSE: Es a Kanaya a quien tienes que convencer.
      @rose_annoyedtalk ROSE: Si al final le dais permiso para portarse como una salvaje, decidle que no se acerque a mi taller de alquimia. 
      @dave_idle DAVE: claro
      @dave_talk DAVE: seria una perrada que te destrozara las probetas
      @dave_talk DAVE: que aqui el unico que sabe de ciencia pura y dura es el menda
      @rose_annoyed ROSE: Imb&#233;cil.
      @dave_mad DAVE: ande yo caliente riase la gente
      @dave_madtalk DAVE: que yo tambien me estoy currando el ARTE eh
      @rose_annoyedtalk ROSE: Lo s&#233;. Llevamos en esta sala un buen rato. Como para no fijarse en tus delirantes c&#225;nticos.
      @dave_huhtalk DAVE: sabes que rose
      @rose_idle ROSE: No.
      @rose_talk ROSE: Il&#250;strame, hazme el favor.
      @dave_talk DAVE: mientras me devanaba los sesos en pos del rap del verano
      @dave_talk DAVE: me cosque de algo muy chungo
      @dave_talk DAVE: llamame raro pero creo que estoy empezando a sonar
      @dave_huh DAVE: un pelin rancio
      @rose_coy ROSE: &#191;Te lo ha pegado Karkat?
      @dave_huh DAVE: eh
      @dave_mad DAVE: ja ja
      @dave_madtalk DAVE: muy graciosa tia pero ya me has entendido
      @dave_huhtalk DAVE: que estoy fuera de onda vamos
      @dave_talk DAVE: soy un dinosaurio inamovible en cuanto a cultura de masas
      @dave_talk DAVE: todo acabo en el 2009
      @dave_talk DAVE: solo tenemos hasta ese a&#241;o como referente
      @dave_talk DAVE: supongo que es normal que me repita mas el ajo
      @dave_talk DAVE: mas aun teniendo en cuenta que si ya no existe la tierra de que cultura voy a beber yo
      @dave_talk DAVE: pero aun asi
      @dave_talk DAVE: tengo no se
      @dave_talk DAVE: una corazonada
      @dave_talk DAVE: supongamos que existe una tierra exenta del apocalipsis pues en ese plano existencial se me consideraria una vieja gloria
      @dave_talk DAVE: y diras dave ahora solo estamos cuatro gatos mal contados a quien le importa
      @dave_talk DAVE: pues a mi si que me importa
      @dave_madtalk DAVE: soy artista joder tengo algo que se llama integridad
      @dave_madtalk DAVE: porque como haga otro rap de que se yo una peli de dane cook del 2008 con tal de chinchar a karkat o pollas en vinagre te juro que 
      @dave_huhtalk DAVE: que
      @dave_huhtalk DAVE: me empezare a sentir un fraude
      @dave_huhtalk DAVE: me estoy quedando sin ideas rose
      @dave_madtalk DAVE: pero la culpa la tiene el bagaje cultural de una civilizacion muerta que se me va haciendo pelota no yo
      @dave_madtalk DAVE: mi material de trabajo se asemeja a las antiguallas de un templo y encima tengo que rapear estilo CHULETA
      @dave_smug DAVE: TOMA del FRASCO carrasco
      @dave_concern DAVE: EH SERES DE ANTA&#209;O
      @dave_huhtalk DAVE: vuestras fosas comunes no son mas que acne en una rana muerta
      @dave_madtalk DAVE: a diferencia de los otrora famosos yo tengo CRITERIO que como os quedais
      @dave_huhtalk DAVE: esto es deprimente
      @dave_talk DAVE: lo que vengo a decir es que me encantaria contar con algo fresco
      @dave_talk DAVE: no se si me entiendes
      @dave_talk DAVE: hacerme una idea de como habria sido el mundo de ahora si la humanidad hubiese prosperado
      @dave_talk DAVE: ahora estariamos en 2011 creo
      @dave_huhtalk DAVE: 2011 fijate
      @dave_huh DAVE: ya son palabras mayores
      @dave_talk DAVE: quiero saber que nos hemos perdido
      @dave_talk DAVE: el futuro nos deparaba muchas cosas
      @dave_talk DAVE: y la cosa prometia
      @dave_talk DAVE: te acuerdas de que barack obama salio presidente y tal
      @dave_talk DAVE: jamas sabremos si salvo la economia 
      @dave_talk DAVE: te morias de ganas de ver rescatada a tu amiga la economia me hablabas de ello dia si y dia tambien
      @dave_talk DAVE: que no que es co&#241;a nos la sudaba muy fuerte
      @dave_huh DAVE: pero eso
      @dave_huhtalk DAVE: jamas vere los proximos videoclips de stiller y jamas llegare a parodiarlos
      @dave_huhtalk DAVE: y tampoco sabremos como acaba la aventura de la banda nocturna
      @dave_mad DAVE: que igual no acaba
      @dave_huh DAVE: rose
      @dave_concern DAVE: &#191;&#191;ROSE??
      @dave_concern DAVE: hay que joderse
      @dave_concern DAVE: me esfuerzo en abrirme contigo y tu vas y te piras a tu laboratorio secreto
      @dave_concern DAVE: no me mires asi
      @dave_concern DAVE: aja
      @dave_concern DAVE: eh claro
      @dave_concern DAVE: hombre estaria BIEN que volvieras para seguir la charla
      @dave_madtalk DAVE: te estoy esperando
      @rose_annoyed ROSE: Hala. Heme aqu&#237;.
      @dave_madtalk DAVE: te ha costado eh
      @dave_madtalk DAVE: vivimos en puta sociedad rose la gente no suele irse a la puta mitad de la conversacion
      @rose_annoyedtalk ROSE: Y dale perico al torno. Estoy tan acostumbrada al discurso strideriano que pensaba que este era otro de tus cacareados soliloquios.
      @dave_madtalk DAVE: pero que dices
      @dave_madtalk DAVE: yo solo queria
      @dave_huhtalk DAVE: saber tu opinion
      @rose_idle ROSE: &#191;Mi opini&#243;n sobre qu&#233;?
      @dave_huhtalk DAVE: yo que se
      @dave_huhtalk DAVE: fijo que john diria algo
      @dave_huhtalk DAVE: seguro que el tambien se siente como un puto troglodita congelado en 2009
      @dave_smug DAVE: nah que digo su sindrome se remonta a 1997 
      @dave_smug DAVE: mientras tenga sus dvd de cage a el plim ja ja ja
      @rose_happytalk ROSE: &#161;Ah, s&#237;! Me encontr&#233; con &#233;l la otra noche.
      @dave_concern DAVE: como
      @rose_happytalk ROSE: Fue en un sue&#241;o. Apenas dur&#243; escasos momentos. Solo tuve tiempo de saludarle.
      @dave_huhtalk DAVE: hala y que hacia
      @rose_happytalk ROSE: Enfrentarse a Jack. &#161;Le estaba propinando una buena paliza!
      @dave_huh DAVE: hostia
      @dave_smug DAVE: cuentamelo todo
      @rose_talk ROSE: Claro. Pero tengo mucho que hacer. Luego si eso.
      @dave_idle DAVE: esta bien
      @dave_idle DAVE: &#191;quedamos esta noche?
      @rose_talk ROSE: Ya tengo planes. Mejor ma&#241;ana.
      @dave_huh DAVE: planes 
      @dave_huh DAVE: que planes
      @rose_idle ROSE: Pues eso, planes.
      @dave_huh DAVE: podria acompa&#241;arte
      @rose_annoyed ROSE: &#161;No!
      @dave_mad DAVE: vale vale
      @dave_mad DAVE: quedamos ma&#241;ana
      @dave_smug DAVE: ahora voy y sue&#241;o con john y nos lo pasamos en grande el y yo solos y tu te quedas con las ganas a que jode
      @rose_laugh ROSE: ...
      @dave_mad DAVE: cabrona
      <!--  -->
      </args>
</action>   
<action class='daveTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Hablar con Dave.'>
      <args>
      @dave_idle DAVE: ey
      @dave_talk DAVE: quien co&#241;o eres tu
      @dave_talk DAVE: creo que aqui no pintas nada eh
      @damara_smile DAMARA: YO ESTAR MUCHO CONTENTA. 
      @damara_smile DAMARA: CONOCER HUMANO.
      @damara_smile DAMARA: MOTIVO INMENSA ALEGRIA.
      @dave_talk DAVE: tienes cara de no romper un plato pero
      @dave_talk DAVE: bah me la suda
      @dave_talk DAVE: ponte las botas troll del sol naciente
      <!--  -->
      </args>
</action>
</classes>
</sburb>