<sburb>
    <classes>
<action sprite='meenah' class='expoTalk1' command='talk' name='&#191;C&#243;mo va la situaci&#243;n?'>
      <args>
      @meenah_annoyed:#pos-pelillos-a-la-mar MEENAH: bah
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: no sirvo pa na
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: no se me ha alistao ni el tato
      @meenah_wut2 MEENAH: y mi &#250;nico mozo ah&#237; tirao a la bartola
      @aranea_happytalk ARANEA: &#161;No te hundas! Puede que nuestra pandilla sea la definici&#243;n de la desgana, pero &#191;y el resto de almas errantes?
      @aranea_happytalk ARANEA: Alguien tendr&#225; la determinaci&#243;n que tu revuelta necesita. El resto vendr&#225; solo, ya ver&#225;s.
      @aranea_happytalk ARANEA: &#191;Qui&#233;n sa8e? Quiz&#225;s esa persona est&#233; a la vuelta de la esquina. &#161;No dejes de 8uscarla!
      @meenah_talk MEENAH: te noto m&#225;s metida ahora en mis asuntos militares
      @meenah_talk MEENAH: te has levantao hoy con la aleta izquierda o qu&#233;
      @aranea_happytalk ARANEA: Ll&#225;malo intuici&#243;n, pero estoy segura de que tu estrategia llegar&#225; a 8uen puerto.
      @aranea_happytalk:#O,-c&#243;mo-no,-las-puntas-de-tu-tridente ARANEA: Hasta dir&#237;a que urge tanto como encontrar a la queru8&#237;n. Unidas hacemos la fuerza, como las patas de un ta8urete.
      @meenah_talk MEENAH: alguna novedad en la operaci&#243;n querub&#237;n
      @aranea_think ARANEA: Ah... Pues...
      @aranea_think ARANEA: Esto........ He estado liada y........
      @meenah_idle MEENAH: anda ya
      @meenah_talk MEENAH: fijo que te has tirado con el puesto de ac&#225; para all&#225; dando el co&#241;azo al personal
      @aranea_surprised ARANEA: &#161;&#161;&#161;&#161;&#161;&#161;&#161;&#161;Te juro que esta ser&#225; la &#250;ltima vez!!!!!!!!
      @aranea_talk ARANEA: Y lo digo en serio, tengo pensado deshacerme del puesto de informaci&#243;n. A ver si vendi&#233;ndolo amortizo el servicio ofrecido, que la inversi&#243;n ha sido considera8le.
      @meenah_talk MEENAH: no damos pie con bola aranea
      @meenah_talk MEENAH: estaremos macizorras pero es que no damos pie con bola
      @aranea_happytalk ARANEA: &#161;Raz&#243;n de m&#225;s para no tirar la toalla!
      @aranea_happytalk ARANEA: En cuanto cierre el negocio, me centrar&#233; solamente en la 8&#250;squeda.
      @aranea_happytalk ARANEA: Primero de8o averiguar c&#243;mo se llama la zagala. No s&#233; a qu&#233; viene tanto secretismo. Es como si alguien se hu8iese empe&#241;ado en 8orrar todo rastro del nom8re, incluso en los recuerdos de la gente.
      @meenah_talk MEENAH: mira hagamos un trato
      @meenah_talk MEENAH: yo pesco nuevos fichajes y ya que estoy te pego un toque si alguien supiera algo de ella
      @meenah_talk MEENAH: t&#250; buscas a la querub&#237;n esa y ya que est&#225;s me cuelas a reclutas pa las fuerzas armadas de la condi la chula
      @meenah_idle MEENAH: qu&#233; te parece
      @meenah_happy MEENAH: de perdidos al r&#237;o no
      @aranea_happier ARANEA: &#161;Es una idea fant&#225;stica!
      @aranea_happier ARANEA: Venga, cuanto antes terminemos la sesi&#243;n, antes la pondremos en pr&#225;ctica. &#191;Qu&#233; quieres sa8er a cam8io de mis &#250;ltimos ahorros?
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk2' command='talk' name='H&#225;blame de Rufioh Nitram.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: El P&#237;caro del Aliento tuvo muy 8uena acogida en nuestra panda. Su popularidad le preced&#237;a en todo momento. Todo lo contrario a m&#237;. Tam8i&#233;n fue 8lanco de inconta8les cortejos rom&#225;nticos. Todo lo contrario a Cronus.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: hostia buena esa ja ja te den por culo ampora choca esos cinco t&#237;a
      @aranea_happytalk ARANEA: S&#237;, pero tam8i&#233;n fue marginado por su condici&#243;n de mutante. Harto de que sus alas fuesen el centro de todas las miradas, se march&#243; a vivir al 8osque. Pese a sus diferencias, all&#237; se sinti&#243; aceptado y no tard&#243; en integrarse.
      @aranea_happytalk ARANEA: Los Otacos Perdidos fueron una cofrad&#237;a juvenil cuyos miem8ros se asenta8an en &#225;r8oles y manifesta8an su pasi&#243;n por la gresca, el vuelo, y su ex&#243;tico drama oriental. Tam8i&#233;n se les conoc&#237;a como la cruz de la gente madura, el azote de los lo8os de mar...
      @meenah_fish MEENAH: PARA
      @meenah_fishtalk MEENAH: LA LA LA CALLA TRUC)(O QU-E NO T-E -ESCUC)(O GLUB GLUB GLUB
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: #77003c (GLUB GLUB GLUB GLUB)## enemistad milenaria con las tri8us Kemonomimi #77003c (GLUB GLUB GLUB LA LA LA LA GLUB GLUB GLUB)## ceremonias yaoi junto al fuego #77003c (LA LA LA LA GLUB GLUB LA LA LA)## indecisi&#243;n tsundere en sus cuadrantes #77003c (GLUUUUUB GLUBGLUBGLUBGLUB GLUUUUUUUUUB)## le desafi&#243; con su pu&#241;alanza y al sumo seme no le qued&#243; otra que jugarse su prestigio #77003c (NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO)## peor que un fuketsu en una isla de shitsujis.
      @meenah_annoyed MEENAH: esto serket
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: cu&#225;nto quieres a cambio de no volver a hablar del puto tema
      @aranea_happier ARANEA: Lo m&#237;nimo que exijo es esa estatua de oro macizo que adorna tu palacio. Ya sa8es a cu&#225;l me refiero.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: las matas callando serki
      @meenah_annoyed MEENAH: toda tuya
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk3' command='talk' name='H&#225;blame de Horuss Zahhak.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: El Paje del Vac&#237;o domin&#243; el arte de la mec&#225;nica por cuenta propia, pero tam8i&#233;n conta8a con m&#225;s facetas: mecenas, amante del culturismo, arquero, consumidor de am8ros&#237;a y vaporero. Fue todo un ejemplo para sus cong&#233;neres. Poeta, sa8io, guerrero, amante: lo que se dice un troll del Renacimiento. Su nom8re significa: "El jinete al acecho".
      @aranea_happytalk ARANEA: Sin em8argo, le cost&#243; mucho sudor adquirir tantas maestr&#237;as. Su aspecto condicion&#243; su falta de aptitudes, mientras que su clase le dificult&#243; el aprendizaje. Mas por mucho que se esforzarse en lograr alg&#250;n triunfo, apenas destac&#243; en nada. No realiz&#243; ninguna haza&#241;a ni cometi&#243; ninguna fechor&#237;a, solo se limit&#243; a ser una pieza m&#225;s del ta8lero. Los hados confa8ula8an asiduamente para mermar su huella por el mundo.
      @aranea_happytalk ARANEA: No hay aspecto m&#225;s extra&#241;o que el vac&#237;o, ya que no existe forma l&#243;gica de comprenderlo. Para los que entienden de la luz, como una servidora, esto nos fascina y nos frustra a partes iguales. No tiene sentido racionalizar lo que no es. &#161;Qui&#233;n alcance a comprender el vac&#237;o solo se quedar&#225; con lo que es! Parad&#243;jico, &#191;verdad?
      @aranea_happytalk ARANEA: El cometido de los jugadores del vac&#237;o es adherirse a la nada, hacerse uno con ella. &#161;Pero lo contradictorio es que tam8i&#233;n de8en adue&#241;arse de ella! Solo as&#237; podr&#225;n valerse de su aspecto y co8rar la misma relevancia que sus semejantes. El vac&#237;o encierra un potencial ilimitado; todo lo que es reside en lo que no es, y estos jugadores pueden manifestarlo como existente.
      @aranea_annoyed #77003c MEENAH: zzzzzzzzzzz##
      @aranea_angrytalk ARANEA: &#161;&#161;&#161;&#161;&#161;&#161;&#161;&#161;Eh!!!!!!!!
      @meenah_wut2 MEENAH: mmm
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Aca8o de ha8lar de la senda que toman los que son como Horuss, y t&#250; me das la raz&#243;n sin sa8erlo. Su historia es tan intrascendente que te has quedado frita en el sitio.
      @meenah_annoyed MEENAH: que s&#237; que s&#237;
      @meenah_annoyed MEENAH: DAM-E MI PASTA
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: Cu&#225;nto lo siento. Esta vez, por dormirte, te vas con las manos vac&#237;as.
      @meenah_wut MEENAH: cag&#252;en
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk4' command='talk' name='H&#225;blame de Damara Megido.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La 8ruja del Tiempo: no siempre fue la m&#225;s "follonera" del grupo. T&#250; misma ostenta8as ese r&#233;cord, &#191;recuerdas? ::::)
      @meenah_annoyed MEENAH: que s&#237; que vale
      @aranea_happytalk ARANEA: Antes era una joven muy, pero que muy t&#237;mida. Eclosion&#243; en territorio oriental, pero emigr&#243; a ultramar y se esta8leci&#243; cerca del 8osque donde se halla8a la cofrad&#237;a de Rufioh. Ten&#237;an mucho en com&#250;n, &#161;as&#237; que no tardaron nada en cogerse cari&#241;o!
      @aranea_happytalk ARANEA: Pero &#233;l se empez&#243; a juntar con otra persona, creyendo que si manten&#237;a la aventura en secreto, no se dar&#237;a ni cuenta. Sin em8argo, ella ya se ol&#237;a que su pareja le esta8a poniendo otro par de cuernos y aca8&#243; entrando en depresi&#243;n. Dicho esto, la c&#243;lera y el rencor a&#250;n no se apoderaron de ella, pero todo cam8i&#243;... cuando entraste en escena. 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: &#191;podemos saltarnos esta parte t&#237;a?
      @aranea_happytalk ARANEA: Solo te pagar&#233; si escuchas toda la historia, &#161;hasta la &#250;ltima coma!
      @meenah_annoyed MEENAH: venga sigue
      @aranea_happytalk ARANEA: Nada m&#225;s iniciar la partida, te hiciste a la idea de que, con un equipo como el nuestro, las pasar&#237;amos canutas para alzarnos con la victoria. Ya ten&#237;amos 8astante con nuestros pro8lemas personales como para rendir algo en el campo de 8atalla. &#191;Te suena esta situaci&#243;n?
      @meenah_talk MEENAH: que d&#233;jà vu m&#225;s chungo m'a entrao serki
      @aranea_happytalk ARANEA: As&#237; que te empe&#241;aste en 8uscarnos las cosquillas. Nos juzga8as por nuestras inseguridades, reaviva8as rencillas, genera8as odio... lo que fuera con tal de im8uirnos de hostilidad. Porque, seg&#250;n t&#250;, necesit&#225;8amos adoptar una tesitura m&#225;s violenta para que la 8alanza se inclinase a nuestro favor. &#161;Y no te falta8a raz&#243;n! Desgraciadamente, a diferencia de los alternienses, nunca llegamos a poner tu idea en pr&#225;ctica.
      @aranea_happytalk ARANEA: La que se llev&#243; la peor parte del acoso fue la po8re Damara Megido. Le demostraste que su matesprit le ha8&#237;a sido infiel y se sinti&#243; a&#250;n peor, y &#233;l aca8&#243; m&#225;s apegado a su &#233;mulo. Hasta que un d&#237;a, sin previo aviso, le agredi&#243; dej&#225;ndolo paralizado de cuello para a8ajo. Tras muchos esfuerzos por tu parte, finalmente se desat&#243; el primer 8rote de agresividad. Pero el arre8ato alcanz&#243; tal magnitud que te viste o8ligada a plantarle cara. Desgraciadamente, perdiste la vida en aquella cruenta 8atalla. &#161;Ya puedes agradecer que te resucitara!
      @aranea_happytalk ARANEA: Si es que no me escuchas. Vas provocando, molestando, husmeando... Siempre igual. &#191;Y qu&#233; pasa? Que quien la hace, la paga, y siempre tengo que sacarte yo las casta&#241;as del fuego.
      @meenah_wut2 MEENAH: (madreee que le den por culo al parn&#233; ya...)
      @aranea_happytalk ARANEA: Damara qued&#243; trastornada desde aquel incidente, y el hecho de que adquiriera una conducta delictiva termin&#243; siendo contraproducente. Cada vez que se produc&#237;a un avance nota8le en la partida, ella ven&#237;a de la nada y sa8otea8a nuestros esfuerzos. 
      @aranea_happytalk ARANEA: Su personalidad dio un giro de 180 grados, demasiado para que solo fuese o8ra tuya. Sinceramente, creo que se vio principalmente influenciada por otro ente, ya que si 8ien es cierto que comet&#237;a desafueros sin orden ni concierto, tam8i&#233;n parec&#237;a seguir cierto plan de inescruta8le condici&#243;n. Pero 8ueno, ya cuesta entender a Damara a&#250;n estando de 8uenas.
      @aranea_happytalk ARANEA: Lo m&#225;s curioso es que, a&#250;n con todo, nos ayud&#243; una vez: cuando pusimos en marcha el Scratch. No s&#233; qu&#233; ha8r&#237;amos hecho sin ella, nadie pod&#237;a rayar el Movimiento Cardinal mejor que Damara. 
      @aranea_happytalk ARANEA: Aunque fue raro que se mostrara tan participativa a 8ote pronto. &#191;Recuerdas lo que dijo? Seg&#250;n Rufioh, que reci8ir&#237;amos nuestro merecido o algo as&#237;...
      @aranea_happytalk ARANEA: Qued&#233; horrorizada en su momento. Pero ahora estoy segura de que su comentario i8a con segundas. A simple vista, es cierto que el Scratch sumi&#243; a nuestro mundo en el caos m&#225;s a8soluto, propiciando adem&#225;s la destrucci&#243;n del universo. &#161;Pero en Alternia pudimos llevar la vida adulta con la que siempre ha8&#237;amos so&#241;ado! 
      @aranea_happytalk ARANEA: A nuestros hom&#243;logos les fue de maravilla. Y seguro que a ella tam8i&#233;n le fueron 8ien las cosas.
      @meenah_idle MEENAH: chachi
      @meenah_idle MEENAH: &#191;eso es todo?
      @aranea_happier ARANEA: &#161;Eso es todo!
      @meenah_talk MEENAH: lo que hay que hacer por 5 machacantes
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk1' command='talk' name='&#161;PERO BUENO!'>
      <args>
      @! &#161;&#161;&#161;Damara!!! &#161;&#191;Se puede saber qu&#233; rayos haces aqu&#237;, con lo poco que queda de juego?! Desde luego, eres incorregible. Me arrepiento de haber rescatado a tu otro yo de ese guarro de Scratch.
      @damara_smilemeantalk DAMAR#000000 EEEPA, nooooooooo no no no.##
      @! T&#250; calladita, que te tengo calada. Seguro que dices alguna cerdada en japon&#233;s, de esas que dan mucha grima.
      @damara_lewd #000000 &#161;QUE NO, JODER!##
      @! Anda que... Esto pasa por no haber tenido a un tutor digno que te metiese en vereda. No, ese pelele de metro veinte con tirantes y tendencias ped&#243;filas no cuenta.
      @! Dejemos las marranadas orientales a un lado y tengamos la fiesta en paz, &#191;&#191;estamos?? No s&#233; si se nota pero acabo de adquirir la franquicia.
      @! &#161;El dineral que me ha costado! He tenido que empe&#241;ar el anillo de cierto mamonazo para poder pagar el anticipo.
      @! Pero se me ha ocurrido un peque&#241;o cambio para el negocio, y fijo que recupero la inversi&#243;n. Mira: &#191;y si en vez de pagar a la gente a cambio de soltarles el rollo, les COBRO? &#191;C&#243;mo te quedas, eh?
      @! Tambi&#233;n estoy pensando en agrupar los cotilleos en lotes y ponerlos a la venta a un precio de risa. Los llamar&#233; INFORMATIMOS y...
      @damara_fu3 DAMARA:
      @! Vaaale, veo que no ha colado. 
      @! &#191;Cu&#225;l es tu m&#237;nimo, entonces? &#191;Regateamos?
      @! No me vas a dar ni un duro, &#191;verdad?
      @damara_smoke DAMARA:
      @! De acuerdo, te atender&#233; gratis. Igual hasta funciona como reclamo. T&#250; se lo cuentas a tus amigos, ellos quiz&#225; a m&#225;s gente y ya llegar&#225;n esos presidentes muertos a mi cartera.
      @! &#191;Vale? &#191;&#191;&#191;Vale???
      @damara_huh DAMARA:
      @! A la mierda. &#191;De qui&#233;n quieres que te hable?
      @! &#161;Pero te aviso que esto va a ser un tru&#241;o! La luz no es lo m&#237;o, &#191;sabes?
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk2' command='talk' name='Oye, antes de nada...'>
      <args>
      @! No habr&#225;s venido aqu&#237; como Damara antes que como Meenah, &#191;no? Como sea as&#237;, me voy a cagar en todo lo cagable. &#191;A qui&#233;n se le ocurre saltarse as&#237; el orden del juego? Vuelve a ser Meenah y termina primero su aventura.
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk3' command='talk' name='H&#225;blame de Damara Megido.'>
      <args>
      @! &#191;&#191;&#191;Que hable de TI??? Ya hay que ser egoc&#233;ntrica, pero vale.
      @! Lo que dices est&#225; en japon&#233;s, pero los que entiendan el idioma se estar&#225;n meando de la risa, porque no es japon&#233;s ni es nada. Siento decepcionarte, Damara, pero tus frases las escrib&#237; en espa&#241;ol y luego las pas&#233; a japon&#233;s mediante el traductor de Google, dando como resultado un galimat&#237;as biling&#252;e. En otras palabras, que no eres propiamente japonesa, sino m&#225;s bien una farsante.
      @damara_fu2 DAMARA:
      @! &#161;Eh, que yo solo soy un mandado! Tranquila, tus fans te adoran. Te GARANTIZO que hay artistas haciendo pornograf&#237;a tuya en estos momentos.
      @damara_huh DAMARA: ???
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk4' command='talk' name='H&#225;blame de Mituna Captor.'>
      <args>
      @! El hijo secreto de Sollux y Mega Man hace lo que puede. Se tropieza cada dos por tres y habla como si estuviera en 4chan, porque le pega. A&#250;n con todo, se enfrenta a sus problemas cara a cara y es colmado de amor. Y no se le entiende una mierda. De todos los jugadores, &#233;l es el que peor escribe. Y luego est&#225;s t&#250;.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk5' command='talk' name='H&#225;blame de Rufioh Nitram.'>
      <args>
      @! Quisiera disculparme con Dante Basco. Lo siento, Dante. De veras. No sabes cu&#225;nto lo siento. Eres una estrella de Hollywood que quer&#237;a llevar una vida tranquila, y ahora esto. Ya nada ser&#225; como antes. Lo hiciste genial en Avatar. Tiene gracia, pero seguro que habr&#225; gente que se lea esto y no tenga ni idea de lo que estoy hablando. Pero no pasa nada: ya est&#225;n ACOSTUMBRADOS.
      @! En fin. Bangarang, t&#237;o.
      @!:#rufiozuko.tumblr.com Bangarang.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk6' command='talk' name='H&#225;blame de Kankri Vantas.'>
      <args>
      @! &#191;Sab&#237;as que el 99% de los lectores de Homestuck se ha saltado todo lo que ha dicho Kankri? Normal, ya que es un mal defensor de la justicia social. Hay quienes se ofendieron por la parodia, pero los que realmente se cabrearon fueron los malos defensores. No dejan pasar ni una sola pulla a su p&#233;sima conducta, y por eso son el blanco de todas las burlas: porque se quejan constantemente por todo, y no saben por qu&#233;.
      @! El jersey rojo de Kankri es toda una monada. Y Porrim es su figura materna, que tampoco deja de ser adorable.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  
<action sprite='damara' class='expo2Talk7' command='talk' name='H&#225;blame de Meulin Leijon.'>
      <args>
      @! En esta jaur&#237;a de adolescentes con discapacidades varias, Meulin es como Nepeta, solo que sorda. Se vale de la lengua de signos para pasarles memes a sus amigos. Bueno, mimos, que es lo mismo pero con las vocales cambiadas. Y no se pueden pasar gifs de Tumblr con las manos; palabras como mucho. Tambi&#233;n sabe leer los labios, pero como su mejor amigo tiene la boca cosida, solo se comunican con memes y drogas. Parece que les gusta fumar algo llamado "albagata", que ser&#225; como la marihuana. A los amantes de las drogas todo esto les hace gracia. Bueno, &#191;&#191;seguimos??
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk8' command='talk' name='H&#225;blame de Latula Pyrope.'>
      <args>
      @! Latula es una gamer con todas las de la ley, al igual que Sutuna. Sinceramente, ser gamer no "define" a una persona; la reduce a un burdo estereotipo que degrada a muchas otras en varios &#225;mbitos. Vamos, que para personajes de relleno de un juego pasillero les viene que ni pintado. &#191;Qu&#233; estaba yo diciendo? Ah s&#237;, Latula.
      @! Latula es una chica muy radical pero no tiene sentido del olfato. Le doy la raz&#243;n a Karkat: a eso no se le puede llamar discapacidad. Es como pillar un resfriado y que no se te vaya, pero que no te afecte en nada a la salud. En fin. A Latula le encanta chocar esos cinco, pero odia que la dejen colgada. Es gracioso, porque Redglare muri&#243; colgada en la horca a manos de Mindfang. S&#237;, acabo de explicar el chiste. &#191;Qu&#233;? Ya te he dicho que esto ser&#237;a un tru&#241;o. El que avisa no es traidor.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk9' command='talk' name='H&#225;blame de Porrim Maryam.'>
      <args>
      @! Porrim aboga por la justicia social mejor que Kankri, porque ella no se pasa el d&#237;a dando la brasa. A ver si la gente empieza a seguir su ejemplo. Porrim pugna por la igualdad femenina, pero no es un tema que est&#233; en boca de todos. La gente como Porrim debe esforzarse el doble para hacerse o&#237;r, porque as&#237; es el mundo real: TIENE TRABAS. Ah, y es una vampiresa con tatuajes muy chulos. Y ya est&#225;.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk10' command='talk' name='H&#225;blame de Aranea Serket.'>
      <args>
      @! Aranea, al igual que Mindfang, no se calla ni debajo del agua. Ya sea una moza o una seductora pirata, sus parrafadas pondr&#225;n a prueba la paciencia y cordura del lector. Ya iba siendo hora de que tomase las riendas de este puestucho, que yo le doy mil vueltas en esto de narrar. Pero lo que me ha costado. Por Dios, que casi me deja en la ruina. &#191;&#191;&#191;C&#243;mo puede valer esto tanto??? SI ES CART&#211;N, JODER.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk11' command='talk' name='H&#225;blame de Horuss Zahhak.'>
      <args>
      @! Equius pero dopado vivo. Punto.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk12' command='talk' name='H&#225;blame de Kurloz Makara.'>
      <args>
      @! Se mordi&#243; la lengua y luego se cosi&#243; la boca porque es un bicho raro, del mismo palo que Gamzee y English. Nadie sabe lo que est&#225;n tramando, pero imagino que ser&#225;n chorradas. Chorradas t&#237;picas de payaso. &#191;Que a qu&#233; viene lo del atuendo perverso? Les har&#225; gracia, no s&#233;. Al entrar en trance, Kurloz habla con un acento algo esquel&#233;tico, pero se vale de mimos en su vida cotidiana. &#191;A que no sabes por qu&#233;? Porque es un mimo. Y tambi&#233;n un juggalo. Lo que le faltaba a Homestuck: otro juggalo. &#191;Sabes qu&#233; otra cosa le hac&#237;a falta a Homestuck?... 
      @! Pues otros doce trolls, por lo que veo.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk13' command='talk' name='H&#225;blame de Cronus Ampora.'>
      <args>
      @! Cronus es el peor personaje de todo Homestuck, aqu&#237; y en los siete mares. &#191;Ha quedado claro?
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk14' command='talk' name='H&#225;blame de Meenah Peixes.'>
      <args>
      @! Meenah es un favor que les hago a todos los piscis que tuvieron que conformarse con Feferi, porque lo &#250;nico que hizo en la historia fue morirse. En cambio, Meenah es una chula con mucha jeta y est&#225; metida en m&#225;s follones que su predecesora. T&#250; sabr&#225;s, te has pasado estas &#250;ltimas tres horas jugando como ella. Imagino que ya te habr&#225;s cansado de tanto chascarrillo pesquero. Es un humor limitado, pero se pueden sacar tantos chistes como peces hay en el oc&#233;ano. Pero tampoco hay que pasarse, o se extinguir&#225; toda la vida marina.
      @! Meenah ha aprendido que no es tan f&#225;cil levantar un ej&#233;rcito. Pero hay otra cosa que no es tan f&#225;cil. Me refiero al dise&#241;o de videojuegos. Parece sencillo, pero no hay medio m&#225;s sacrificado que el videojuego. No se puede crear un videojuego medianamente bueno sin unas cuantas muertes de por medio. Es como las pir&#225;mides. Pero como nadie ha muerto durante el desarrollo de esto, pues ha salido mediocre. Aunque si junt&#225;ramos el esfuerzo invertido en estos tres minijuegos en su conjunto, nos saldr&#237;a una cifra similar al tiempo que llev&#243; hacer [S] Cascada. &#191;Sabes qu&#233;? Esto no tiene relevancia alguna.
      <!--  -->
      </args>
</action>


  	</classes>
</sburb>